楊岳橋:入獄的13人因案底而令人生變得更精彩！！

【反東北集會】(22:05) 公民黨黨魁、大律師Alvin Yeung 楊岳橋表示，過去從來不會講法庭的任何一句壞話，然而這兩天已經開始有點猶豫；又反問在場集會人士能否感受到自己內心的痛苦。楊岳橋強調，有人可能因為一單案件而對法庭失去信心，但認為港人仍然要相信香港的法治，因為這條防線不能失守。
他在台上發言時，情緒激動和流淚，又勉勵有機會成為法官的人要努力，「我成日都同犯了事的年輕人講『一個案底有幾大嘅影響』，但今次入獄的13人都因為案底而令人生變得更精彩。」
楊岳橋又慨嘆，自己是無膽和懦弱的成年人，做不到年輕人做的事，所以唯有在鐵窗外繼續努力堅守陣地：「鐵窗不能擋住佢地對香港的熱情和愛。」
他希望港人能夠為13人都多行一步，令他們知道絕不孤單。「即使他們的身體不自由，但靈魂是自由的，等佢地知道我們是在一起抗爭。」
#獨媒報導

條友痴撚線架

耶穌因釘十架而令人生變得更精彩！！

楊大狀幾時令自己人生變得更精彩?!

咩邏輯，失守咗就失守咗架啦，信唔信法治會改變到失守既現實咩

白事可樂

屌你老母係咪弱智ga?

講到咁精彩你唔入去坐下

果13人入去座令佢人生變得更精彩

你唔自己精彩下

連登仔果頭話同泛民和好
依家有位又插到盡
葉公好龍

做律師講呢d 說話
你試下同個客咁講啊
"陳生，呢單案我諗你認罪比較好，人生變得更精彩"

條友把口都幾撚賤

希望佢未來人生都無限精彩

好多有錢佬都坐過監

嬲左 以後只投民建聯

被強姦的女受害人因被告無罪釋放而令人生變得更精彩

你入去試試啦 on9

和好唔等於盲撐，有重大議題上一樣有合作空間

咁萬德拉又真係精彩嘅

白事當紅事辦
不如唔爭在講埋啦，見到咁多政治犯，大家補選時記得投公民黨保住關鍵一席

法治唔係相信就守得住

搵你做辯護就死得

等睇大炒車

Up乜尻

好賤

呢條撚樣 食屎啦

今次真係炒車都要屌鳩你
自己入去座返幾年精彩下啦

第一日知佢係冚家剷咩？

5毛!5毛!5毛!
全部都係5毛!

其實佢講得無錯㗎喎
無咗驚留案底/驚坐監呢個包袱
以後做事就更無後顧之憂
破釜沉舟，愈戰愈勇

預咗俾人屌，細力d
利申: 我係唔敢行出街嘅港豬、龜蛋

又唔見你去令自己人生精彩啲

係，支持黃之鋒下一簡終生監禁

白事變紅事

中國人思維

想跟師傅轉會，衰十一

楊律師眼中就只有13
btw,你幾時都入去精彩下

佢唔入去坐下

即係盲撐
自欺欺人

咁唔通話你一世當黑？

人地安慰緊人

愚忠

坐監好波

萬丈精彩的人生~~~

政棍 有水第一個抽 有事第一個閃

佢唔入去精彩下...講埋啲9野

楊岳橋：補選又少幾個同我地爭

唔用腦